陳雲：New World Order is coming. 當年911和今天所發生的事也是有預謀的。

陳雲：New World Order is coming.

當年的911和今天所發生的事情也是有計畫有預謀的，他們是既得利益者。

economic crash-》股市肯跌未？

Zuckerberg 911果時仲讀緊中學

佢個月餅盒係咪都有預謀

太師幾時上網台講陰謀論

911點會冇布殊份?

叫佢同創傷後遺症嘅家屬 啦啦聲激到人發癲被槍斃就最好